有底板想買應該POST去邊區?

有塊拎去保養後全新既Z270F Gaming底板想賣應該放去邊

Dcfever二手買賣區

Thanks

hkepc